勇武退場？

自己睇 We will never surrender!!
手足，一齊頂硬上。